侵侵一唔喺美國就跌市

美國不能沒有侵侵

美國總統特朗普表示，如果他在今年11月的總統大選中落敗，美股將會崩潰。

特朗普在印度訪問期間，向商界領袖發表講話，指如果他成功連任，股市將會大升，相反的話，股市將會出現前所未有的崩潰，又透露華府很快會公布針對中產的減稅措施。

對於股市星期一大跌，特朗普認為是很差，源於憂慮新型肺炎疫情，但強調美國在處理疫情方面處於良好狀態，又認為國家主席習近平正努力應對，相信疫情最終會得到控制。

習大大話 搞9我呀拿 依家真係同你攬炒

點都提一提維尼， 想d人要記住呢隻毒係由中國originated

現成有隻替死鬼 咁就少人屌侵侵同fed唔做野